就死

咳咳咳

join

食緊薯條

咳左先

咳！

Ok go

即係未啦

早日康復
快啲好返面對世界

拉埋你一齊死

不了

唔喎

病咗？

冇得你揀

係呀
俾人傳染左

我燒個肥婆俾你啦，帽撚搞禾啦

禾吾系xx?

你刀重口味

禾吾系lor
起碼唔食腸

摸

唔好呀

飲多啲水
早啲訓啦